林慧韡 林慧韡 就當為錢奶共出賣班兄弟

林慧韡 為何又不直播
寧願在完美世界M 掠你水

城國富嘅弱？

弱富國既城呀

林慧韡 留在遊戲一角
寧願在完美世界面前笑着忙

咩歌

係

林慧韡 投共講出兄弟最後何以生疏
林慧韡 誰會喜歡玩過完美世界
難得直播fifa 何以要忌諱發聲
如果鵪春可以搵錢 大J高質更多 你別怕我

過去 林慧韡不表態扮冇時間
夠我到完美世界 貪玩
霎眼 比人屌化 時日無多比封殺